[SSP撚入］北河街街市正門對面報紙檔中午12點仲有成幾百份蘋果點撚搞

一人一份幫下手唔好退

推

請幫推

個個買十幾份咩...

買一份都好呀

係每人唔洗多幾十蚊都已經做到嘢

再加印22萬份喎

其實每人肯課一舊水已經搞掂

Tui

散得唔均

拎住份蘋果去搶咪得

推下
可以買多幾份 比收報紙啲姐姐賣
幫到蘋果 又幫到人

Pin this

藍絲重鎮

Ok

沙田一份都無,深水埗就咁多,搞咩呀

Push

藍區

Genius

Wadiu
推到深水埗撚清晒佢

哇仲有咁多

深水埗！！

土瓜灣紅磡呢d廢老藍區咪又係咁

真係印多左
45萬應該ok
宜家over晒

買完記得影相落hashtag 放上Twitter

香港人

push

Pishhhhh

可以嘅話順手買埋本25周年特刊 不是最終章

唔係好想益報紙檔 藍撚到仆街
尤其是街邊嗰D
霸撻地就做得唔洗交租 最鍾意政府

地點呢大佬

買佢老母！撐

深藍廢老區

上網課多幾份壹仔蘋果又得

銷量點

PUSH

唔夠黃呀

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果賣唔曬幾百份

幫推幫買

隔離post話禾輋有好多

買多幾份啦

pish

推啦

食lunch 過黎幫手攪攪佢

推呀推

深水埗桂林街報檔 街市正門

push!!!

藍報位都無得放

Ssp廢老區

開個post記低邊度仲有大量蘋果

瘋狂掃貨

果個位好污糟，
武肺期間唔想去

佢入咁多份蘋果，都唔會藍得去邊啦吓

Push!

應該係 ssp 區 草根d
好多居民平時都好慳
唔捨得用錢買份報紙 je

區選

推一推

慈雲山慈興士多有400份蘋果

可能係貪錢藍絲

派貨不均, 同埋個個去就腳既報檔搵
我今朝都行左幾間, 樓下無曬, 最後7仔

一早開左

蘋果日報分布討論區

買蘋果呀買黎執狗屎都好呀

見到樓主影相

你講撚哂啦

推推推

實唔係我黎

樓主好大波，無睇錯

其實係最有用

可能啱啱返貨唧

講真邊有咁多人理
10個可能得3 4個會買

咁佢冇講錯
有咩問題

上水有藍絲買晒便利店啲蘋果日報然後掉晒佢，未見過咁on9嘅人，咁憎佢又俾錢佢？

ssp勁多呀叔呀伯呀姐南亞都好黃

散得一份得一份啦

我諗係個個出咗去翻工 未翻屋企姐！
晏啲就到打工仔接力！

其實廢老區唔洗入咁多份
點夠人買

點解分貨咁唔平均....

聽講係蘋果分配

輕輕一推
利申 已買

lck有補貨

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

平時蕷果一日印7萬份
好似今日加印到55萬份喎

咁多

有冇話如果幾點前賣唔唔哂會退？
已經買左，如果晏啲屋企附近仲有會再買

認真係無富昌/南昌撚
商場間OK便利店都有好多
可以幫手去買一份

報紙檔會唔會入得太多

清呀go

好多7仔都清晒, 但報紙檔就..........., 加油呀!

得啦，未買啫，今晚翻去買

聽講啲報紙係蘋果分配

報檔賣晒先好去
OK便利店
長沙灣九龍長發街13及13號A地下

賣唔出會退返畀蘋果日報

好好睇架

咁蘋果以後唔使賣報紙 7仔藍 ok藍 街邊報紙檔都藍

推推

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

睇蘋果消量
可定黃藍區
今日買實紙
聽日搞訂閱

推我願榮光歸香港

Pish

幫推 好心人經過就幫手買爆啦

頭先見到白田購物中心果間都入左好多份
住石硤尾同白田附近既巴絲可以去買

又唔比地址

唔識字 死開啦 標題咪地址囉

冇錯
已經plan 左返屋企前經北河街街市

葵涌搵左三條街都搵唔到

請問呢條八婆有咩高見？

聽講天后、坑口仲有，邊個嗰頭返工經過幫手掃呀喂！

佢真係唔撚識
幾多人冇睇蘋果都照個個月課金？
持續支持左一年啦屌

深水埗 桂林街 街市大門口

記住係大門 正門果檔

又係d賣減肥藥既傳銷八婆？

俾人賣二手報紙係幫唔到肥佬黎囉清

大家幫幫手

貪錢
一份報紙賺幾多我問你

某程度上冇錯 尤其第二張圖
不過生死存亡之際就一定撐咗先

估下入面有幾多份係拎7仔免費番賣?

係到猜測 不如到現場

屋企樓下7仔ok都仲有成棟..

嚟中環賣啦

200萬人遊行可以清唔曬50萬份

係咪加印個20萬份黎
SSP手足做野啊

Pishhhhh

可以順手買埋25周年特刊 不是最終章

佢點樣無講錯？
"為貪錢入咁多份蘋果"
已經係錯
報紙檔要賺錢
係賣煙、玩具、垃圾、遮
唔撚係賣報紙

咁人哋仲要賣$9 (隔離post講)
不撚如再屈埋用優惠價買報紙
通通係貪小便宜偽黃

我屌咗22份 仲有大量吖 哭咗

大你10份

放工掃，

咁你快啲去買

老闆都捉埋 仲可以話係人血饅頭

沙田區要人
偉華中心OK
沙田街市 報紙檔
禾輋商場 7仔 街市報紙檔

繼續行緊睇吓邊到要人

報紙佬入咁多

買黎派

Ching 呢個年代啲報紙係蘋果分配架

十年難得一日賣到成百份報紙
入幾多賣到幾多你入唔入 幾十蚊對低下階層唔係錢

一份報紙原價10蚊 賣9蚊
如果貪錢既唔減仲賺得多

on9

深水埗廢老區

推！

深水埗手足

5毛出來了

pisu

係廢老區，但同時係最黃既區之一喎

我識得荃灣有一檔係黃喎
抗爭期間成日話支持後生仔

啊源每日都會落呢間報紙檔買報紙
推到啊源見到

幫襯完就睇到呢個post

我仲奇怪點解成間報紙檔乜都無，係得蘋果日報賣

十幾分鐘前已經俾人搶咗好多

佢個仔（深黃手足）老點佢既

經過已買

689當年去SSP不知幾受人愛戴
你地明啦

後面果檔呀Ching 呢個係北河街

邊度

深水埗 桂林街 街市大門口
唔係北河街果檔呀

唔好痴線啦報紙檔就係藍都講得出...

入咁多唔怕蝕？

咁有信心？街坊出動懲罰！

目前點

賣曬未？

依家咩環境

岩岩經過，仲有好多

置頂

我出圖出一出係Channel

葵物

你間野係唔係叫漢發

個度咪有個保皇黨區議員囉
垃圾地區

無留意地點，去咗北河街嗰檔買

仲有冇？出緊ssp

有！

冇所謂啦都係蘋果姐

唔喺附近，幫推！

西九8樓黃店89有報紙比大家攞

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

買左60份拎返鋪頭派 眼見仲有50份左右

唔喺ssp，幫推

黃埔應該全部賣晒嘞，行咗5間7仔/ok都無貨

10分鐘前見到個女仔買2份
女神

一句’可能‘ 就人格謀殺咗個報紙佬 又唔洗負責

買多幾份可以擺去附近黃店等多d人拎
當然要問咗人俾唔俾擺先啦

不嬲架啦
屌人人血饅頭最搶口

雖然你認同我 但關屌人人血饅頭乜事 唔好借題發揮

SSP 真係好藍喎

推下，元朗都大量，下晝返咗貨

想問下係邊個位置 落緊去

仲有貨

北河街廢佬居多想清曬有啲難

SSP情況唔樂觀wo
其他區既人想買又無曬

岩岩訓醒，
街市仲有無 ?

好睇o個區有幾多廢老同廢中，有d區晨早賣晒。

4點幾見，北河街街市果檔仲有好多份

推到SSP附近巴絲去幫手